[又到聖誕］一人一個收到最仆街既聖誕禮物

每年都會好比心機去揀交換聖誕禮物既禮物 ⋯

結果

收過最仆街既係一支用過既洗面奶，幾包紙巾同公仔麵

一箱橙 個同事話祝我冚家鏟

真係好仆街

Condom
心諗我都用唔着

比隻手當手套戴啦

打飛機都岩用